【9P】雙馬尾 Blackpink Jennie

演唱會雙馬尾造型Jennie可愛滿分！ ⚡⚡

嘩 我想捉住佢個雙馬尾 再做點色色的事情...18+❤️

好正喔

咪癲 我老友黎

你老友係sana

哇屌柒撚到

本post最高汁

原來你係話呢個柒，咁我同意

呢個最撚正

Jennie呢個look好似幼稚園學生

牙英食水炮啦

jennie都係我老友 我冇錢時佢請過我食飯

我請過佢食creampie

豬尾jen超能正

雙馬尾其實真係好Ｌ醜
點解咁多女鍾意整雙馬尾

泰妍最正

唔醜

成個弱智咁